有無人知呢幾粒咩藥？

有無人知呢幾粒咩藥？

爸之前整傷腳，係藥房配的，應該係d 消炎止痛

佢食左幾次就好

我之前網球手，搞左大半年都唔好，買過痛博士食，食晒成排藥都無咩改善，之後食左呢幾粒藥幾次，竟然又好返

上個月手腕有媽媽手，發唔到力，尋日食完，今日又好似好返八九成咁

點解呢幾粒藥藥效咁勁，又唔似只係止痛，係好似醫返好d 肌肉發炎咁，之後唔食都無再痛過

比個藥袋睇下啦撚樣

無packing點估？

無藥袋架，藥房一個樽裝晒二三十粒

個樽無標籤

咁都認得出
我真係拜佢為神
btw 食你唔死算好彩

不過起碼真係醫到幾次長期痛症

DUO861應該係消炎

唔該

食完個胃會唔舒服

淫賤不能移

唔該晒，但點解藥房會開呢兩隻胃藥？

因為阿爸個時係同藥房講隻腳d 筋骨整傷發炎，行路痛

我食完個胃又好似無咩事咁

有好多藥都會令人個胃唔舒服
好多時都會開埋胃藥一齊食
好似係

可能其他係胃藥掛

消炎止痛藥食左會傷胃 咁俾胃藥你補下咁

因為加左胃藥落去麻

tramadol

唔該晒大家

拜左神未

十香軟根散

含笑半步釘

咁撚堅？
睇黎我都要試下了
巴打係咪就咁去葯房配就得？
我隻臭閪腳又係成大半年都未好 仆佢個臭街

我講真架

我去西環尾金寶配，你試下問下你附近d 有藥劑師既藥房配唔配到

收到巴打
係咪早晚一次 定一日一次就得？